
                      Pelicula muy predecible y con fallos constantes de guion que te sacan de la trama.

Desde la toma de decisiones maquiavélicas y desproporcionadas de la policia como la trama en general, deja mucho que desear.
        
            